其實日日批鬥人地食M記吉野家美心係咪好好玩

文宣
聯署
Twitter戰線
遊行集會
罷工
食黃店/罷食中資藍店

請問有幾多人有做足以上任何一項?
食黃店只係其中一項
你哂時間批鬥人地食藍店中資
點解又唔哂時間批鬥人地唔撚推文宣? 唔批鬥人地唔簽twitter? 唔批鬥人地無去齊遊行集會???
我當全個連登既人都罷撚哂M記美心吉野家係咪就會光復到香港???
但我同你講你如果全連登既人都一齊做文宣聯署上Twitter retweet，就絕對打贏國際戰線

光復香港 時代革命
手足不是condom

.

冇錯，實事遠比互屌重要

真正嘅敵人食花生食得幾開心

鬥黃唔係唔撚得
但係你鬥埋啲濕碎野好心就收返埋啦
黃色經濟圈從來只係支線
我地既主線係各式各樣既行動

好多人以為自己食黃店就抗爭左㗎喇

真

老鐵 我吃完金拱門土豆條 就會上推特了💛🎗🤙

要鬥黃都輪唔撚到你班黃店撚啦
勇武上黎連登同你地鬥黃 問你地點解又唔做文宣又唔升級進化
你地就淨係識話兄弟爬山，實際你地匿喺黃店打卡咋

食黃店唔緊要呀
但淨係識食黃店然後一日到黑拎呢樣野黎鬥黃就反撚智

完全想像到對家真係好撚驚鬥黃已經引起唔到我哋內閧
繼而就諗啲無咁明顯而睇落講得好啱嘅point黎引起鬧戰
仲有班人傻傻哋隨風起舞

根本連屌都唔駛屌
直接推其他po上黎由得佢哋沉先最正路

呢個時候係要鼓勵大家食黃店
為黃店做更多宣傳
而唔係鬧人食金拱門

鬧黎鬧去根本一啲意義都無
唔好再俾班狗亂帶風向

輸左啦

文宣 勁得過令支資藍店蝕錢？
紅店藍店蝕錢生意邊個會做，
打擊紅店藍店就係趕走中国人同愛支病病人最好嘅方法。

用文宣感化佢 vs 餓到佢收皮
我揀後者

扎心了 老鐵
吃金拱門土豆條是人民群眾的自由
只有➰🐶才獨裁吧
咱們吃美式快餐去 🤙

香港人同高質支那少少，但都係仲意人民鬥人民，，慢慢鬥死哂300 萬藍絲，btw 網絡建國有得諗，但聽日記得準時返工就得

傻閪 政府用納稅人錢補貼藍店都仲得呀
你咪繼續食黃店唔好做文宣唔好抗爭囉
留返條命仔 幾個月後投票呀

唔好入個d post咪得囉
根本睇都無睇過

開得依d post既人 估下佢有咩目的 有幾難估呀?

兄弟爬山 各自潛水 不分化 💛✊💥

其實人民鬥人民係自由呀

成日係到話見到乜乜元氣吉野家排長龍就屌鬼果班兒登仔真係搞笑 民建聯投票率都四成 其實登仔憑咩覺得無人食藍店先正常 佢地根本想攞優越感係到自high 覺得自己搭左巴士但有人搭地鐵 所以運動輸左都唔係佢錯 係啲人搭地鐵搞到輸

我開個罷工post
勁多人話要返工賺錢，三罷? 不了
食黃店? 食窮佢!!!

即時重組搞返三罷有無可能?

啱
仲有成班人入去屌鳩
支持定反對 都係俾機會開po嗰條友借啲意推po帶風向
唔覆由佢沉先有用

成班on撚99
只可以話屌人真係好有樂趣，好解悶

其實唔洗理呢啲極端人士，其實擺到明係五毛或者分化撚，因為正常黃唔會咁批鬥。

做足 但收口唔批評

一定要面對現實 我哋仲有部分人係淺黃
而淺黃通常好難堅持到非黃不吃
我哋要做嘅係多啲宣傳邊啲係藍係黃
鼓勵佢哋做多啲
一味得個鬧字 唔係深黃嘅人其實唔會因為咁而覺得「我真係做得好錯」而為咗你食m記
呢啲批鬥手法再唔改
鬧多咗 反而會麻木咗唔會再聽

而為咗你唔食m記

幾時都係讚人食黃店好過鬧人食藍紅店啦。
個班都唔知咩人，咁容易受人影響。

我同你講個現實啦
果班黃店撚都有幾多真係深黃呀，一講到罷工同其他行動，佢地都唔知有無做過

佢一日到黑提住自己食黃店拎優越感係因為佢既抗爭生活只係得返黃店呢樣

完全認同樓主
但其實我真係好想有人肯帶頭開過另一個"黃登", 因為而家嘅連登根本就已經無辦法傾到正經嘢, 早就已經被各種網軍例如五毛同PR攻陷咗.
我真係愈來愈厭惡上連登

佢哋係黃店撚? 我睇係分化撚咋掛

咪又屈網軍PR公司啦
個問題根本係有班傻閪黃絲唔帶腦思考上連登
每次都俾人帶到風向

pish

一啲啲啦, 你都講得啱嘅.

要鬥黃
就要有系統咁鬥
人地冇戒嗰樣野 而你戒左 你就可以屌人

用D仲食緊M記美心吉野家既人口中最撚鍾意講既東江水為例
呢樣野係難戒既
原因有好多 例如政府刻意唔起海水化淡
但係原因都唔係最重要
戒唔戒到先有重點
一百個人有一個人戒得到 嗰一個人就可以屌哂其餘99個
你戒到係你威 但係一個人既聲音WFC

再用比東江水易戒既M記為例
一百個人有五十人戒到
就係50個屌50個 個壓力就自己會有係到
而壓力會令人進步
(數字我作 總之戒到M記既應該會比戒到東江水既多
你唔認同記得同我講我幫你報特殊學校)

咁樣鬥法既好處係 確保俾到壓力大家去戒呢戒路
而唔係屎忽痕想食M記就打住唔鬥黃既免死金牌幫襯

所以俾人屌食M記嗰D垃圾 俾人屌 唔好拎東江水屌返人 因為你自己都未戒到 冇資格拎黎度人

呢排係咁開屌黃POST, 睇落去都覺得唔對路
自己食乜自己知 都係要過到自己果關,
乜9都唱通街只不過係想人地跟住佢話題走

一係當呢度係FACEBOOK, 一係分化撚 PR公司 MON POST狗

無幾耐之前都見唔少登仔批鬥醫護復工 但諗起批鬥果班一係返緊工一係失緊業就好笑

推 Twitter係呢刻係好重要嘅戰線

我都明㗎
呢個經濟圈要搞就一定要搞
但內心到底有幾黃我唔理
呢啲後來先再分類
目前要做嘅係起碼擺明藍嘅盡量唔食
氣氛好緊要

但唔係重要嘢唔做 連續兩日專心推個m記po囉

係到鬥黃不如推多幾個twitter，成班五毛狗

希望樓主pin 依個

邊度黎既帶風向
此po要推

鬥撚完黃未

其他po由佢沉

gd

鬥黃等你真係光復到香港再慢慢鬥啦屌，做好自己本分再講
先唔講要你做勇武，有幾多人真係日日跟住香城online做任務
唔好以為食黃店=為抗爭出左好多力啦好無

傻鳩
政府有邊刻唔補貼中資
咁唔洗反紅店藍店？

推

已PIN

呢D人你會遇佢遊行幫手做文宣上前線咩
理西佢啦

屌自己人爭高地爽好多，你識乜

藍絲都要食飯架好煩

唔駛鬥, 由做好自己, 到朋友,屋企人開始就夠,最緊要普及

而家都冇返工返學點罷工

我認同功利主義

然後樓主自己都屌緊人

個人認為屌人食藍店都係徙鳩氣
對方比你屌完, 咪又係一撚樣幾十個理由
所以做好自己就夠

其他人食藍店, 只係代表佢係咩人, 代表佢唔願意付出

冇乜好屌, 大家變新疆唔好怨

推

其實盡力唔食紅/藍店就得

真
唔明點解仲有啲人仲係到嘈
擺明分化放負+意圖透過搞到你煩而放棄

樓主講得好岩
放Lunch去試下M記新包同OREO批先

明明依排好多嘢要關注
推廣源村手足po都好過推垃圾m記po啦屌你老母

佢地寧願鬥下邊個無食M記耐啲都唔想哂時間推手足消息推twitter
佢地鐘意啦

M記=紅

吉野家同美心=藍 不了

一國一制隨時生效 我哋仲嘈緊要食咩 要罷乜 由11月嘈到依家仲嘈緊m記

push

推呢個
做實事對抗極權最緊要

今日風向
自己唯有盡做

食紅藍店都話ok
兒登仔真係世界第一

全部做足晒
Twitter用到俾佢封咗3個ac
咁我可以開post屌人食藍店紅店未?

差啲睇錯username
以為上面條五毛講野咁正常

痴線 一起身見到大量熱門post試達哥同m記
屌你老尾 支共打到埋黎仲係度糾纏啲小事正經事唔做 都唔知係連登仔質素係咁定比人帶風向

食黃店罷食藍店都係抗爭嘅一種喎
瞓咗大半年？

我當全個連登既人都罷撚哂M記美心吉野家係咪就會光復到香港???

咪就係 都唔知啲人罷黎做乜
咁M記真係平又方便又好食呀嘛
支持樓主
利申 食住新oreo批覆緊個post

我覺得你好聰明啊黃絲
識得咁駁我

【刪一貼百!!!!🤬】【舊Post請share】

Facebook你憑咩打壓我地?🤬

以下係一啲我地認為比較有宣傳價值既舊Posts，請大家click入去呢四條links，share去唔同既FB群組又好，連登又好，總之要比facebook同方丈知道人民既憤怒係刪唔走既!

【支持蘋果🍎】

【最新無限期抵制名單🙅‍♂️及感謝名單😍】

【抵制TVB及抵制東方聯合聲明】

【感謝方丈認證洗版有用👨‍❤️‍💋‍👨】

批鬥佢地又真係幾好玩

我睇睇下以為食左藍店要投建制添呀

講緊咪撚再focus喺呢啲小事上呀
你自己睇撚下熱門幾多on9 post啦
你班黃絲再係咁撚柒戇鳩 我就唔會再開post勸世
手足係condom呀屌你老母

好聽d佢地叫屌醒人
難聽d佢地其實同d藍屍黑警抽水笑鳩黃絲搞黃圈一樣

「又話搞黃圈又去食m記？抗爭wo」

黃店會捐錢畀手足， 做文宣投本土派議員。

藍店紅店會屌手足支持警察。

肯用多啲時間特登去搵黃店食， 避開藍點嘅手店手足， 又點會唔肯用多少少時間做Twitter任，文宣，推手足消息

你要話佢哋純粹打卡都冇所謂， 至少佢哋咁樣打卡的確可以幫到支持我哋嘅人

等我落街食個吉野家先！再外賣叫個燉 邊個屌我邊個就係鬼

食M記？唔好 屌人地食M記？都唔好

希望大家可以入一入去 就知道大家根本冇必要對罵

[/quote]

拉

好惡呀今日全場你最黃哭𠹌咗成晚

我講緊既係日日開POST批鬥食M記嗰班黃店撚呀
唔係正常既黃店支持者呀

23條推咗 你食食下黃店會贏？

係 唔應該再食

我緊係黃鳩過你啦
你老母條底褲就黃
光復香港 時代革命

你有冇諗過係nancy過嚟分化

你條底褲一定黃過我老母條底褲啦

所以要黃屌黃？鬥最黃？

m記唔計
因為平同埋有獨特性，又方便
加上無特別政治主張
所以唔計入罷食都情有可原

吉野家以外大把選擇，有得簡咪唔食囉
但有時趕時間，食m記真係好方便，所以唔可以罷食

你老母條底褲黃啲

咪撚亂鳩講呀
陣間又俾人騎劫我個POST

正常人點會無啦啦開依d post 先
而咁既post又可以短時間內有800個reply
好明顯係製造議題同帶風向囉

都唔係嘅，提下大家

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

傻閪 政府成立臨時立法會唔承認35+都仲得呀
你咪繼續投票唔好做文宣唔好抗爭囉
留返條命仔 幾個月後奶共啦

係咪咁樣啊 乜撚都唔做就啱曬你心意啦包容撚

你知唔知你咁樣係屌緊時事台既起碼一半黃絲???

心鳩酸

隔離post peter攞料推post推得幾開心
笑黃絲食m記笑得幾開心
我都唔明咁撚大個五毛指標係度
連登仔都可以比人帶風向帶成咁

根本唔係話支持食m記
係唔支持食個m記就屌人唔夠黃呢件事好言相向又唔得既？
屌到特登開post屌
學上面話齋 唔通個個勇武又開post屌和理非唔夠黃

咁鐘意開post屌人就屌撚死哂d五毛先屌自己人啦

確保相對容易戒到既有人鬥
將鬥黃既效果最大化

佢啲logic 都好好笑
原來食黃店=其實乜撚別都唔做
怪之得咁撚惡啦

根本就係成班on9

比卡超鬥比卡超係唔會進化架
要鬥就同其他精靈鬥！

咁你駁啦屌你老母
前面話人齋食黃店學人批鬥

依家做曬你頭post嘅嘢啊
點啊 有冇資格講啊

扮既姐 網上世界要扮係你地陣營既人有幾難 無名無姓 旨在討論無聊議題
我唔相信有人會係現實世界拋頭露面嘈依d野

Push

*其他乜撚嘢都唔做

明白批鬥撚係黑人憎嘅， 但如果佢哋肯真真正將抗爭形容入生活， 拒絕藍紅事物， 其實都唔係一件容易嘅事。

至少佢哋冇支持傷害，侮辱我哋手足嘅人

佢哋之所以會咁樣， 都係唔想大家去支持叫手足死曱甴， 死廢青嘅店舖

啱 一陣就去食 邊個屌邊個就係鬼
黃色經濟圈得啖笑

一直唔鬥黃，自己唔食吉野家同金拱門，只會勸人...
唔鬥黃，自己做好自己應該做嘅就係

黃店狗開始吠啦吠啦

其實覆落同一個post到真係唔得？
個個驚死冇人認同 好地地講同一件事都要開新post搞到成個熱門4-5個m記post

所以鬥到 水都唔用 電都唔用 工都唔番 唔洗交稅
唔到最黃咪講黃？

用邏輯講嘢啦傻閪

駁啦 唔係好撚叻嘅咩

唔好係度極端化人講既野喇

twitter 大家自己人，大家盡做。

樓主叫食黃店嘅人做黃店狗
大家知咩事啦

根本由開post 到爭論個辯題的正方同反方
全部都係佢地網軍既人 一場大龍鳯
就連個d 咩大J 達哥個D youtuber之間的所謂
都應該係佢地網軍操作出黎
我絕對唔相信有人會咁得閒理依d野
而且正皮負皮數目唔高 唔排除連仔收左錢 比機會佢地宣傳

樓主係分化狗五毛
歡迎BLOCK鳩我

如果係真理
極端化都唔會出錯

分化同稱讚
邊樣先會鼓勵到手足自己唸

鬥黃果班比狗拉過未
鬥黃果班比狗打到入廠未
我就試過 未試過都唔好鬥黃

小學雞

班人唔做實事

只差第三項做得不足 其餘做齊

Pish this

Twitter 根本開撚曬花⋯
攬炒巴條片都要推⋯
聯署好多呢幾日到萬仲爭好多人
黃色經濟圈係一個消費習慣⋯
唔係個個習慣一樣，都唔明批嚟最乜鳩

做好自己就得。

推 做實事

Oreo批

你想人唔食藍店最後咪又係要做文宣
上連登開個post屌人就有用咩

努力做自己做到同接受到風險嘅嘢
盡力提升可做同接受到嘅風險

多做事少批鬥

唔做twitter都係自己人

錯 鬥黃就係唔撚得
鬥嚟無好處曬時間
做實事好過

互屌無撚用，分清主次啊。

笑

同以前「肯捱m記嘅都係值得娶嘅好女仔」呢啲垃圾po一樣
總係有啲需要自我認同感嘅人搶住去認
我認同忍住無食係做得啱，亦唔係話唔講得
但明知成個熱門都係呢啲po
仲要傻傻吓入去幫人帶咗風向都唔知
呢啲真係俾人賣豬仔仲幫人數錢嘅典範

冇錯，大家盡做，目標一致。

pull

屌你啦

我地擺食完建立咗啲成果之後你為咗自己就一腳踢爛個成果

你呢啲拖人後腳嘅就靜啦，幾撚時見過拖後腳嗰個仲嘈嘈嘈啫

自己行得慢就靜啦

連最基本既支線都做唔好，食少餐m記有冇咁難，又唔係特別平...

因為罷食藍店無成本有得揀嘅話咁簡單都唔做 好難相信你會做齊其他嘢囉

一句不鬥黃就搞掂
你行得快係你鬥黃

做得齊全部既根本唔會亦冇時間批鬥人（淨係出去發過夢既已經唔會）
入緊去坐既手足睇唔到咋，如果佢地見到你班友到今時今日仲玩埋哂啲咁撚低質既分化，好彩既咪當你地假膠五毛網軍，唔好既就後悔點解要為左你班咁唔上進既放棄自己青春

做錯都唔撚屌得，幾撚多歲呀！

仲要唔係一次半次，係講咗咁撚耐嘅事

屌到要開咁撚多po霸住個熱門？
開一個唔夠要開十幾個？
食m記嚴重過中聯辦立法會政府高層地震嗰啲事？
無人唔俾人鬧喎
屌緊專心鬧咗兩日嘅人喎
點解你要拉凳坐？

其實真係好好玩
我都好想開 呢d post
不過算。。。忍住

以下係部份連登仔真心話：

撚有人得閒同你搞乜柒文宣咩，近排咁無聊梗係撩交嗌鳩噏鬥依樣鬥個樣

食黃店係最基本最低要求
唔好混淆視聽

日日都係到嘈邊個分化，邊個唔係真黃
真係好幼稚
野唔係得一樣可以做，鋪頭都唔係得一間
咁多野可以做嘈埋Ｄ無謂野

話黃色經濟圈係支線你已經可以收皮

除咗文宣,黃店,捐錢俾手足
仲有咩可以做？
in case大三擺,和你suck已經失敗

好多acc流出左，唔係自己友黎

一國一制咁快俾麥記洗走左，灰到爆

樓主個logic好撚奇怪
叫人食黃店/唔好食藍店=無做其他野

希望樓主講下自己最近為場運動做咗咩

On9食住美心做文宣 算唔算黃呀？

我做足晒
咁我批得未?
M記我唔會批佢
但食吉野家美心就擺明藍都唔批得?

利申本身無屌過人 但路過見到你個point都幾on9

分化撚好易睇得出既，咬住唔放，數量眾多，題材唔重要既。未係囉。
下次又玩罷用東江水，就批鬥你地，做咩仲用水喉水益大陸，係未又當手足condom

撐住警食M記 算唔算黃

你講中point, 揸住一樣野，然後批鬥人地做咩唔夠黃，就係鬼。
不過永遠唔記名，所以唔係好識分邊個係分化鬼

其實批呢兩間好過批夠唔夠黃

太多on9 post 批鬥撚 真喺屌佢老母。出果啲不如咪撚出

一直覺得M記冇問題，
不過啲人死都要屌

非分化鬥黃
但咁唔會令黃色經濟圈糢糊咩？唔會有違要紅藍資本收皮嘅原意同目標咩？

唔食呢幾間藍店大佬好基本咋喎 邊有人想鬥黃

有機會嚴重過
如果更多人放棄堅持罷食藍店
黃色經濟圈遲早散
散撚左就冇經濟籌碼同中共鬥

Exactly

點解永遠擺錯重點

咁多人成日喺度討論
鬥黃 互屌
其實大家目標一致 何必大量時間斟酌批鬥
我試過扮藍絲分化 但佢哋真係非常團結
講到第二句已經叫我團結
佢同我講咗一句 呢個時候團結香港人嘅心唔分化先係最重要
藍絲都唔會同你嘥時間鬥藍 相反佢哋會一齊討論點樣做得更加好
連登真係好多人討論嘅地方
係咪應該將所有行動正經推返上去熱門
我知好難阻止人批鬥
連登係咪應該 開返一個批鬥台俾大家討論
而呢個台係唔會上熱門

其實又真係幾好玩

垃圾唔夠藍鬥咪鬥黃囉

批鬥m記重要過twitter tvb東方戰線